## CI/CD com GitLab, Docker e Kubernetes.
Este projeto consiste na entrega de uma aplicação que está rodando em Cluster Kubernets (GKE) da Google Cloud Plataform (GCP) configurado para 3 nodes. Para o provisionamento da infra na GCP eu utilizei o Terraform para provisionar o Cluster,Nodes e as VPCs. Projeto trabalha com uma arquitetura de de 3 Nodes suportanto 5 Pods da aplicação PHP e 1 Pod para o banco de dados MySql. A estrutura tambem está previnida para possivel perda de dados, pois estou utilizando o Persistence Volume Claim para salvar o banco de dados e o Filestore para salvar os dados da pagina na GCP. Toda a automação e gerencia do repositório do projeto está acontecendo no GitLab para que depois seja realizado o Deployment do Pods e serviços no Kubernets na GCP. Como desafio, deixei o backend e frontend juntos. O pipeline está com dois estágios: build e deploy da aplicação para o Kubernets na GCP.